{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050354",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083670?place[place_type]=GID&place[gid]=1083670&place[latitude]=37.5931924532&place[longitude]=126.4365290224&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 스테이문스파펜션"
    },
    "text": "江華島花島面東幕海水浴場の近くに位置するステイムーンスパペンションはオーシャンビューを備えた全客室と様々な施設を提供する宿です。 現在はカップルルームと家族ルームで運営されている客室が計5室あります。 客室内では無料でネットフリックスを視聴でき、独立テラスではジェットスパとバーベキューパーティーを楽しむことができます。 ペンションの前では干潟体験も可能で、江華島旅行を計画中の方はぜひご利用ください。 プールはルーフトップに位置しており、夏季に運営されます。 バーベキュー場は、個別バーベキュー場として提供される炭とグリルのセットを使用してチェックインから22:00までご利用いただけます。 スパはジェットスパで入浴剤の使用が制限されており、利用時間は22:00までで、2回利用可能です。 追加料金は人数超過時に発生し、宿泊客は貴重品の紛失や施設物の毀損、破損に対する責任があります。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時で、宿の掃除は午前11時から午後3時まで行われます。 予約をする際は、キャンセル料を確認し、予約状況に応じて予約可否を確認する必要があります。 また、予約後も確認手続きを経なければならず、使用したキッチン用品は洗浄し、ゴミは分別してください。 未成年者は保護者と一緒にチェックインしなければならず、退室時には客室整理後に点検を受けなければなりません。 客室情報は201号から203号までで、2名基準で最大4名まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ステイムーンスパペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ステイムーンスパペンションは江華島花島面東幕海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ステイムーンスパペンションでは何種類の客室がありますか？",
            "answer": "ステイムーンスパペンションではカップルルームと家族ルームの2種類の客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何ができますか？",
            "answer": "客室内では無料でネットフリックスを視聴することができます。また、独立テラスではジェットスパとバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ステイムーンスパペンションの前で何ができますか？",
            "answer": "ステイムーンスパペンションの前では干潟体験ができます。"
        },
        {
            "question": "ステイムーンスパペンションにプールはありますか？",
            "answer": "はい、ステイムーンスパペンションにはルーフトップに位置するプールがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は、チェックインから22:00まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "スパはどのように利用できますか？",
            "answer": "スパはジェットスパとなっており、入浴剤の使用が制限されています。利用時間は22:00までで、2回利用することが可能です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "追加料金は人数超過時に発生します。また、宿泊客は貴重品の紛失や施設物の毀損、破損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後3時で、チェックアウトの時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約をする際に注意する点はありますか？",
            "answer": "予約をする際にはキャンセル料を確認し、予約可否を確認する必要があります。また、予約後も確認手続きを行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒にチェックインし、退室時には客室整理後に点検を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "ステイムーンスパペンションの客室は最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "ステイムーンスパペンションの客室は2名基準で最大4名まで宿泊することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 589
    }
}